有無人覺得賀一誠講嘢語氣好有董建華嘅影子?

內容好懶人性化

人地真係有做野，唔係齋噏

我講緊佢講嘢
唔係施政

咁嘅環境，係人都受軟唔受硬，係柒婆仲串串貢

Push

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

支那令到：

澳門金融中心值得香港學習

愛國商人都係咁上下

賀一誠: 市民盡量不要出街, 記住帶口罩

林鄭: DLLM 番工呀仆街, 唔好成日帶口罩

兩邊都唔撚封關

「咁膚淺嘅？」

呃港豬一流 明明澳門冇封關 就個個傳媒都講到封左關
close 半個月賭場就可以幫人打曬j
有語言偽術就可以共狗統治

有guts過林鄭先

賀生係咖哩味既屎
而柒婆就係屎味既屎